有冇人好唔妥自己嘅兄弟姊妹?

我拋磚先
我有一個家姐 自私自利 自以為是 打橫黎講 公主癌 成日主動撩家人鬧交 小事化大 把聲好煩
暫時諗到咁多 之後再補充

我有一個細妹 自私自利 自以為是 打橫黎講 公主癌 成日主動撩家人鬧交 小事化大 把聲好煩
暫時諗到咁多 之後再補充

我有一個契弟 自私自利 自以為是 打橫黎講 契弟癌 成日主動撩家人鬧交 小事化大 把聲好煩
暫時諗到咁多 之後再補充

"家姐"依個生物應該係全世界全宇宙最賤格嘅嘢
超級認同樓主
我家姐又公主病個格又閪又亂洗錢
我寧願我係獨生女
P.S 好想要阿哥

我有一個家姐 自私自利 自以為是 打橫黎講 公主癌 成日主動撩家人鬧交 小事化大 把聲好煩
暫時諗到咁多 之後再補充

以前家姐帶過條女返黎 入房就唔知搞咩 然後老母突然返屋企 最後要我幫手俾佢帶條女走

唔好ff 冇甜 我家姐tb黎 佢條女係懵盛盛果隻

家姐不嬲垃圾嫁啦

我妹表示：好想要家姐

我都有個家姐 成日打橫黎行 最叻扮乖同阿爸阿媽打小報告 咩都要人服侍佢 以為自己好柒巴閉 大撚曬咁款 公主癌末期 有佢講冇人講 以為自己好有道理咁 仲有乜事都要認叻成日要邀功 做事都斤斤計較 閪到頂點

有個仆街呀哥